家姐做sale, 新年比人炒左！

完。

慘

關你撚事

潮文都唔po 懶到

家姐比人炒都唔關我事？

潮乜撚野文呀？

關菊英？

你姓關？

我姓硬喎師兄

硬菊

你改名可唔可以比啲誠意呀

硬撚膠